［全面屏］唔玩升降鏡頭，玩雙面屏

Nubia後面係中興，撇開呢樣，支那真係乜都敢死

要自拍不如直接整個鏡面啦

咁佢副屏係唔係完全無用既，好似睇e-book可以用副屏慳電

唔好搞咁多野啦 毒撚根本用唔着前鏡
後鏡影下文件之外都無乜點用 (要認真影相用相機啦)
間間廠發佈會都講相機點勁 真係把撚

接受現實啦 就黎無人用相機架啦

現實係相機同手機嘅質素仲有分別
不如你又接受下呢個現實

真係量產先算

出左

呢個設計仲on9過外置
為咗個前鏡整多個mon

咁應該係淘汰毒撚唔係淘汰前鏡

條邊仲咁粗 有咩意思

又係d賴創新唔實用

除左華為個部話95％，其他都係93.x%，呢部都93.4％

係咪要去番iPhone 1嘅年代

百花齊放得唔得
正如手機moon咁 由720P去到4K都有
我用唔着4K 唔等於主張倒退到480x272

先唔討論係咪國產, 係夠創意, 我記得之前俄羅斯都出過款類似, 不過佢背面只做到黑白mon
其實發展落去, 可以做到背面觸控既效果, 對日後game既創作都會有突破, 或者會有更實用既功能, 絕對係一件好事黎

背面觸控 你講緊PSV?

Pubg後背當r1 l1

你玩過psv就知無可能
智障操作

上面條片有試，就唔就手係一個問題

張敏會轉左樣都搵翻周星馳，死都唔肯搵李連杰

覆錯